何君堯同肥屍 邊個係屯門既勢力大D?

死白痴仔